\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{correlation_1.tex}
\end{center}
\caption{Radiale Paarkorrelationsfunktion der simulierten Flüssigkeit im $(T,V,N)$-Ensemble bei einer Dichte von $\rho = 0.1 \sigma^{-3} $.}
\label{fig:correlation_1}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{correlation_2.tex}
\end{center}
\caption{Radiale Paarkorrelationsfunktion der simulierten Flüssigkeit im $(T,V,N)$-Ensemble bei einer Dichte von $\rho = 0.2 \sigma^{-3} $.}
\label{fig:correlation_2}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{correlation_3.tex}
\end{center}
\caption{Radiale Paarkorrelationsfunktion der simulierten Flüssigkeit im $(T,V,N)$-Ensemble bei einer Dichte von $\rho = 0.3 \sigma^{-3} $.}
\label{fig:correlation_3}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{correlation_4.tex}
\end{center}
\caption{Radiale Paarkorrelationsfunktion der simulierten Flüssigkeit im $(T,V,N)$-Ensemble bei einer Dichte von $\rho = 0.4 \sigma^{-3} $.}
\label{fig:correlation_4}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{correlation_5.tex}
\end{center}
\caption{Radiale Paarkorrelationsfunktion der simulierten Flüssigkeit im $(T,V,N)$-Ensemble bei einer Dichte von $\rho = 0.5 \sigma^{-3} $.}
\label{fig:correlation_5}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{correlation_6.tex}
\end{center}
\caption{Radiale Paarkorrelationsfunktion der simulierten Flüssigkeit im $(T,V,N)$-Ensemble bei einer Dichte von $\rho = 0.6 \sigma^{-3} $.}
\label{fig:correlation_6}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{correlation_7.tex}
\end{center}
\caption{Radiale Paarkorrelationsfunktion der simulierten Flüssigkeit im $(T,V,N)$-Ensemble bei einer Dichte von $\rho = 0.7 \sigma^{-3} $.}
\label{fig:correlation_7}
\end{figure}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{8cm}
\input{correlation_8.tex}
\end{center}
\caption{Radiale Paarkorrelationsfunktion der simulierten Flüssigkeit im $(T,V,N)$-Ensemble bei einer Dichte von $\rho = 0.8 \sigma^{-3} $.}
\label{fig:correlation_8}
\end{figure}
